
                      Ambientada en el pasado con una trama exquisita. Acción asegurada con algún toque de humor. La actriz hace un buen papel. A mi gusto, le faltó un poquito más de acción 📽
        
            